［突發］日本黃店被小粉紅出征圍屌

大家去箱根可以去幫襯當地黃店

On9日本仔

應該咁做好耐